將joker代入抗爭者到，係咪想污名化場運動?

屌你老母啲傻閪連登仔 係咪想俾啲鬼佬以為我地係恐怖份子